口罩一問

買咗呢隻口罩想問有冇防細菌或者病毒見上面冇寫

同問

唔洗問
冇寫就冇用

上面咪大大隻字寫左virus guard

手足好珍貴
唔好再捉鬼

大人肯罷工
細路唔使衝

Liberate Hong Kong
Revolution Now

Boycott China
Fight Together